去到外國識唔到朋友?

[member］想識SP女就露奶，仔就露J是月經吧[/member]

帶眼識人呀
香港人仆街多